1001連 Day10

第十次嘗試
咁就10日 一頁都未過過

2

收皮啦

聽日見

我連撚到91 你連十連都唔撚過

放棄把啦